狗拉撚左兄弟入狗鐵control room

蘋果live

push

好撚痴線啲狗

打咗狗

但喺都拉兩件

唔撚夠呀！！！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

唔係分化 但如果一早沖可能救到

10幾個手足 無人敢衝 5隻狗
可悲

control room 兄弟實打撚到佢仆街啦

屌！！！！

差小小就救到

黨鐵配合啊,屌 開門畀佢地入去控制室

兄弟出返嚟未

我警告你班仆街！

聽日
美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該幫手執！
完咗活動攞返屋企！

第二樣野

記住為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

屌佢老母呀

明明一衝就救到 唉差小小

Cls...
實私刑啦

屌 個手足掙扎左一下跑左幾步 最後都係冇救到

仲要一隻狗㩒住手足
打返4隻狗防守
10幾個人都唔衝

點解唔救

一定要煲大呢單野

睇落似係南亞人 係隻肥狗特登撻低佢

成班垃圾 人多都唔敢上 屌